有法律問題想問，有冇人係律師？

有法律問題想問，有冇人係律師？

你當律師做義工?

收到，thank you～